2019 搵教席集中討論(2)

大家繼續討論
2019 搵教席集中討論(1):

而個啱，係頭幾年真係要乜都做下確立你的位置。
但要記位，去到五六七年後再唔好以做得多為目標，因為家教會、校服、同供應如果做下手的話，太容易比人取代，面目模糊，又食時間。

之後要揾一d位置人地要用你唔用得其他老師，等自己容易比人記得，而且高層都知道將你放係咩位置，你的事業都會順好多。宣傳勁就做宣傳、IT勁就做SAMS、對家長有一手就係家教會力爭上游。千其唔好六七年經驗仲投閒置散，做下手花時間幫呀頭攞功績，唔做得過。

有人開左，此POST已完，歡迎去新POST討論
2019 揾教席集中討論(2)

知道！

樓主條垃圾五毛原來係教畜嚟 手足封未